機場嘅人入一入嚟

兄弟爬山
如果機場唔係你心目中嘅好地方，放手放心俾兄弟做
千祈唔好演變成另一場困獸鬥...
大家不分化、不割蓆、不阻止

不分化不割蓆